一街都係 ocamp 小朋友

身穿紅橙黃綠彩虹戰隊 ocamp tee，
一臉 天真爛漫的笑容，
一身傻呼呼的幹勁，
未被社會所摧殘的臉孔，
對世界充滿期盼，
對社會存在一絲絲的幻想，理想…

望下自己廿尾，on99 咁日夜番工，
食飯，番工，食飯，番工，一年去幾日旅行扮放鬆，食飯，番工，食飯，番工，一年去幾日旅行扮放鬆。

好想同佢地講，喂，玩多兩年，
就到你地開始捱咖啦，盡情玩啦好…

人大個左真係好慘…

長江後浪推前浪

早幾日早上約10㸃
我經過彩虹地鐵近ok便利店向斧山道出口
有一班o camp人
其中一個女仔個頭貼住一個男仔的耳邊傾密計
但係個嘴一路傾雙眼一路不安份咁四圍望
我感覺係 而家啲女好撚古惑

岩呀
揸揸下車都俾佢地玩餐飽
冇啦啦玩到跌咗個人出馬路
差少少剎唔切車

傾下密計渣？

依家十八歲似十三四， on99 生勾勾

幾年前好似你咁嘅年紀嘅人都可能咁睇三年前嘅你

咁我起碼無跌出馬路既

係 成條街都係一班班小朋友咁
個樣真係 完全對社會充滿希望個種

波group又見到你 周圍都見到你

充滿能量的樣貌

好想去返大學嗰陣

依家就算搵到錢，叫有啲經濟能力，
個人都係無虛空虛，唔識笑唔識喊…

依家好似得返個冇靈魂嘅軀殼
以前大學上莊住hall打機flirt吓女
依家返工放工返工放工

屌你我剎到響哂軑咁
後面部車都差少少錫埋上黎

唔駛廿尾啦， 岩岩Grad都要捱